仲記唔記得細個點學中文

大陸台灣由拼音注音去教點讀啲字

香港好似冇依樣野 一黎就讀個音

唔識讀就有邊讀邊

到底我地細個係點學中文

大陸要用拼音係因為一開始太多文盲
個個識講唔識寫
唯有用拼音認字
結論智商低嘅人先要用拼音

lm

大陸農村啲咪又係口述咁教

講緊正規讀書

香港咁多人 讀中文又真係好似冇由拼音教起

好多國家都係由發音教起

唔只中文 英文 日文 韓文 泰文 德文果啲 都係學發音先

男，跟住一齊讀一次，123，男，男男男男男......Thomas，你讀一次，「岩」，男，「岩」，那岩男，「男」，啱喇，好我地跟住學女......